急急急！臨時工又黎啦～［短工版］

工作地點：九龍灣
日期時間：7月6日 （明天/星期五） 上午10點到12點（請預早15分鐘到地下大堂等待，會有藍衫職員帶同到工作地點）
年齡範圍：18-25
工作時數：2小時
報酬：200元正 100/hr(即pay)
現預名額：5名
#重點注意#：今次需要穿著正裝（恤衫、西褲、皮鞋），剛剛gradin、intern完嘅巴絲打唔洗咁快將套西裝塞落床下底啦

LM

啲負評呢 仲快過光

推

仲有兩個位 繼續推

今次又搵夠人啦 多謝曬咁多位巴絲打支持

同埋收到風，黎緊嘅臨記都會需要穿著正裝，之前留名同有意返之後臨記嘅巴絲打要注意啦